上帝啊！呢個時候，我哋應該點做？

作為一個基督徒，面對現時的情況還能夠和理非嗎？
我真係唔知點做